La page principale une fois lancé est une page qui affiche les publications. 
La page d'inscription crée un utilisateur au sein de la base de données.
La page connexion permet d'établir une connexion qui mene vers la page d'index de l'utilisateur.
Avec cette page connecte de l'utilisateur, on peut voir les différentes publications de l'utilisateur, on peut aussi se déconnecter a cette meme page.
Il y a une page de création de publication.
Je n'ai pas réussi a faire fonctionner la modification de la publication.